..    Пролетарии всех стран, соединяйтесь!
      Proletoj el ĉiuj landoj, unuiĝu!
.. vim: syntax=rst
.. _contrib:
.. highlight:: bash

Роботы
======

.. note:: Этот материал находится в состоянии наполнения информацией.

Роботы глобально делятся на роботов-аватаров и просто роботов.

Роботы-аватары - это ретрансляторы, которые помогают пользователям Универсо из нашего параллельного мира взаимодействовать с другими параллельными мирами.

У каждого пользователя в каждом параллельном мире один главный робот-аватар и может быть несколько роботов суб-аватаров при помощи, которых пользователь может переключаться между некоторыми локациями.

Простые роботы представлены множеством вариаций и используются в различных целях.



